有冇比的士藍蛆蟲車斷腳個位女手足消息？

佢需唔需要幫助？

推呀！！！

希望佢宜家平安

個垃圾的士佬收錢仲多新聞過個位女手足，依家可能直頭唔記得咗佢變咗condom

可唔可以唔好忘記佢 我到依刻都仲歷歷在目

需唔需要資金幫助 佢值得助養一世 佢只有二十歲頭女就冇左雙腳

唔好忘記佢 佢損失絕對唔比前線手足少

仲有鎅差佬頸 隊何君堯個D兄弟 好多人都唔知最新情況點

推

pish

個時啲泛登中學狗話佢係鬼丫嘛 拋緊啦邊有人理

有冇佢消息 身邊既朋友知唔知咩情況 需唔需要資金幫助 雖然幾錢都補償唔到兩隻腳 但都想知你點樣

仲有派文宣劏肚割頸

印象記得係有出post送蛋糕🍰去醫院探佢

佢點樣？ 近排
需唔需要幫助？
其實依單野好嚴重 不過好似冇咩人提先開個post
我自己都想知幫唔幫到手

個支那豬係咪比人判左入獄？
手足情況如何

我都想知

我可以眾籌

請大家唔好忘記受傷既手足

Push

搭單問
上年8月係TST狗屋外俾狗咬個位前空姐女手足依家點

有冇人知佢點樣.

未敢忘記

唔好忘記受傷手足 佢地可能都需要大家既幫助

Dklm 的士佬。點解唔打死佢

一路都想知個女仔點

同樓主一樣

樓主好有心
經歷太多事
有太多人被遺忙
希望有人可以一一羅列
呢啲都係我們的痛同我地永不忘記的根源

好似冇左佢消息咁

諗起都想喊
有無人有佢消息可以報出嚟？
大家幫得幾多得幾多

721

仲有個手足被界肚

我知 依個仲記憶猶新
但的士依個 好似唔知咩情況

推到有消息

我要知佢兩個點
推

大家想著向前既同時 唔好忘記之前受傷既過去

想知班手足近況

佢好似仲復左職 之前有post 有人影佢張的士駕駛執照

推 有無女仔朋友

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

推 想知佢咩情況

Lm

推一定捐

721831101111

嗰陣個個都話斬妖義士係鬼嬲撚到我仆街
我屌返佢哋轉頭比人屈毛屈sir

還柙拋緊既condom 仔當初仲要俾泛登仔恥笑

搭單問的士佬近況點

當日佢係比的士推到見骨

推 希望佢冇事

咁上心做乜，夠大把人block 我話我黑警五毛

我試過聽審等手足囚車還柙計埋自己得三丁友食風等，又話不忘記 為班垃圾出去送頭就唔撚值。

,你是真手足 但係期望没有那麼嚴重

好想知啲手足近況點起碼知道安全就可以

共和軍 是賤畜 你一家㑹死於非命

樓主好有心我都好想知佢地點

完左手術之後做緊物理治療，有排先行到

笑你老婆女做雞

死熱狗又走黎吠 你代班手足坐監？

有機會行到？？ 需唔需要幫助

我都想知手足近況

Pish

仲有天水圍比Tg射中頭嗰個15歲男仔 唔知佢而家點

個個黃絲都好有心不過冇人行動

鎅頸嗰單還押緊

好記得嗰日佢上庭
睇channel有旁聽師話手足佢不停望去旁聽席

所以旁聽師好緊要
會有手足好驚自己行為會唔會比人割蓆
佢地係入面接受唔到咁多出面內容

想知可以點幫佢

籃屍賤種出糧快去籃店消費 污染空氣 不知羞恥 你死後去做支那鬼

幫推

好心痛 咁細個就搞到咁 有冇人起到個的士佬底 ?我呢世都唔撚再會搭的士 正仆街 香港人唔好唔記得佢

你岩啊藍屍會去聽手足審，唔知啲黃絲去哂邊

見到陳雲喺你老母靈堂幫手打齋，熱狗留言高質啲丫

你冚家死清光 該没人拜山 你會行先一步 吊你老母

正是

612 621 831 101

push

連登仔 口講唔當手足係condom 當撚晒啦

你出殯有成隊熱狗幫你打齋牙

快啲繼續推人去坐監做condom 啦 共產黨會分紅俾你

推一推

之前有人提過脱離危險期 他由哥哥全職照顧 好想知最新消息

柙左咁耐好意思黎問，弱智唔識搵新聞睇咩，仲要俾啲泛登仔讚有心。真係戥坐緊班人可憐

做咩，想奶？

定係狗嚟

係wo勁撚慘 成撚日 扮撚到對場運動好撚關心咁

個個咩消息都冇, 所以話送去惠州殺死嗰五百人冇消息有幾出奇!

是撚但推 兩下 真係關心跟進咗啦

我都好想知個司機車到人地傷殘究竟有冇告得入佢?定又係咩事都冇?!

無事，仲捐左50幾萬比佢
之前好似有人搞私人檢控搵當日錄到既片主
依家搞成唔知點

up

sad

神早起咗喇

呢D要搵議員跟

一陣民間自發開gogetfunding

d人會淆底驚呃人唔課

但我地就連個位女手足既資料都無

推 我斬想知

都

我都想幫手

其實有黃色的士台可以叫

手足你點呀

搭單一問
仲有元朗中槍14歲果位手足

我都想知 推到有update

手足

咁樣故意車傷人都可以冇事?!
佢俾人打係一回事, 但佢的確首先車到人地傷殘, 咁都唔洗俾人告?!

721 831 101

北京人仲有冇人記得64死難者同家屬

Posh

好嬲好嬲

marked , 需跟進

右邊係狗仔定話女

真心擔心

想知要唔幫手

之前又話起左佢底又私了佢乜乜柒柒
老豆搵仔個班根本係一個笑話
我係藍絲都唔怕你起底啦
你班友根本係廢

Push..

樓主麻煩置頂呢個

大家幫手搵 我都搵緊

唔係唔信你 但最基本嘅SOURCE都冇點叫人信

仲有比荃灣黑幫斬到見骨個男仔

條友五毛嚟 一早block 咗

真係無人知？

推 想幫

推!

Pushhh

有冇人知中箭嗰位警員點？

我想知

食得好
住得好
近排復工添
又有五十九萬拎 家爺仔乸樂也融融

。

Pushpush

呢單嘢我就算我八十歲都可能會仲記得

有冇野會幫到佢地

推 有冇人整合？

如果有辦法捐錢一定捐

熱狗分化撚

一陣俾泛登仔問你幾時去殺狗

屌

推
無左消息
有眾籌都可以出分力

聽講就快落地獄

推呀 無咩佢既消息

，

從來都冇忘記過

推！
好多人都想幫手

PUSH

Tui

condomed

唔會忘記

靠612 了

推啊

記得->記得->記得->

唔使咁燥嘅， 你記得係你有良知， 但北京人當年工人罷工， 學生罷學， 婦女團體都上街支持學生， 整個北京城和外省前來聲援的人至少有100萬人， 槍聲響起後， 天安門廣場死傷估計有8000千人， 多年來還有人記得起嗎？， 還有人再敢出嚟追悼他們嗎？ 唔係都變咗Condemn 咩？

佢真係好似冇乜聲氣

*2

個陣時未去到咁勇武
比著後期發生，一定比人打到仆街

其實元朗14歲中槍果位手足都係

斷雙腳後遺症嚴重好多

至少斷番兩隻腳

tui

的士佬坐監未?
唔係話犯法就係犯法一定要負責?

Pin this

還押

血海深仇永不忘

其實有無可能整返張list提吓太多受害者

想幫手

每次有人講個dc9我都反面關心個受傷手足多d

無錯

仲有荃灣比鄉黑斬斷腳筋手足

我呢啲垃圾可以點幫受傷手足？

Pin please

Push!!!

你地幫撚到D咩 除左推post 集氣

眾籌？ 邊撚度？

當時發夢個陣話無人受傷
唔係個的士佬死撚左啦

樓主可唔可以幫手pin
Tvb 戰線有新人接手左
而家招緊大量手足

全新民間抵制tvb fb 上線啦

隨時俾狗告緊

我養佢

同意

推post

兩個都還押咗好耐，然後到而家仲有成大班柒頭包括連登仔仲割緊蓆話佢地係鬼，有D廢柴仲好撚串咁話就算唔係鬼都要耍港式小聰明照割佢地

推，支持真香港人

黑狗惡行，永遠記得，我D仔女都記得

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

仲有天水圍中tg果位手足

兩個還押緊囉屌你老味，想點呀？

仲有爆眼女義士
仲有爆眼通識老師

好似話淨係被控冇身份證
（當時佢同行友人拎住，但被黑狗趕走）

想問好耐推

5月10母親節
全港和你Sing

全新民間抵制tvb fb 上線啦

我沒忘記到
但新聞唔多

推！希望可以幫佢地

通識老師好似最近有新聞
中tg果位同學仔醒番之後就唔知點
希望有整合更新情況

中tg果位手足冇晒消息

推 有嘢要幫手出聲

泛登黃絲：係咩？我地以為鬼黎